點解咁多國家仲用緊電線桿？ 一颱風就好易吹倒搞到停電

香港好似無咩電線桿，一到泰國d電線多到嚇死人 好驚經過電死自己 都唔知佢地點分邊條打邊條 日本都好似仲好多電線桿

維修易，邊支桿爛左就駁番，停電影響範圍細

香港電力公司有利潤管制協議 全部做地底幾貴都得 包回本有賺

利申：好似係

怕地震？

日本因該地震，為左方便維修都會將電線架空而不埋在地底 。